古巨基首新歌幾好聽

不過愈睇愈灰
現實中嘅倉務仔有女肯同你捱嘅機會係零

我相信總有女仔會願意一齊捱 一齊努力 不過我未遇到

慘

你個名

原已散失十年嗎